1977 安樂工程盈警

感覺都安樂了

on9 上市就發盈警

錢已袋

安息

鄭生錢已袋 第一日沽既大家都袋左錢

1977 (2019-2019)

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

佢應該未過禁售期

好快有中國買家出現

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

都唔奇既，工程股咁易賣殻

不過都係估估下，做人都係小心d好

紙上富貴都係一種富貴

CLS

集資又唔係好多錢~我唔覺得佢志在嗰少少錢

之前分比大婆既錢多好多啦

咁都得

Wakaka.

靜觀其變

上市成功已經袋左錢

公平咩 依個世界公平咩

超級宇宙無敵最戇鳩真係官商黑勾結概念股

一手揸銀紙 一手揸巨乳
連登仔得個恨字

佢揸埋全香港人春袋

李小加 我屌你老母 個賭場仲有人玩的...

上巿前派曬息比自己

所以話邊有人會買港股，騙子當道

仲要係主板股份
cls

cls

攬炒巴

未上市但時已經知唔掂
乜鳩爛job都接

工程既野，判判判判判

判到最後果個食屎

接火棒, 抵撚死

明知兩公婆都係賊

仲上船?

唔好忘記佢老婆有份整爛香港依隻大船

財散人 安樂

絕不會忘記

呢條臭閪

一門雙賤

1蚊了

有排跌 短期內都唔會有起息 唔好搞住

究竟有邊D 傻仔會入依隻股

說實話，港股有投機價值多過投資價值

比佢更吸引既二線股票有好多

投資都係買番美股

買本地工程股得240係比輁均真啲
其他

通常都係因為個listing expense
好多公司都上完市即發盈警

佢對美乳今全港人都沉撚哂船

過哂期既發臭皺皮奶，不了

我要